初選完撚佐，抗爭未撚完

＊由於黨安法已實施，所以參與任何行動可能有嚴重風險，請自行判斷＊

⚠️因限聚令繼續延長 , 7.3集會延期至7.17⚠️
#17Jul #民間集會團隊 #中環 #集會
抗爭週年集會
日期：7月17日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Link:

⚠️#文宣更新
#19Jul #元朗 #遊行 #天水連線
【721元朗一周年 - 「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」大遊行】
日期：7月19日 (日)
時間：14:30集合 15:00起行
路線 : 元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
🌟不反對通知書申請中
聯絡天水連線：@tswcbot
Source :

圖片來源係立場新聞，而且經過Ｐ圖

Pishhhhh

ggv

十

忍住尿點知輸咗

又話自己唔得

一息尚存

推

點解又係呢個時間急

push

今日任務: PIZZABOX

終於立明你不是bot

作息使然

行動post

是咪要收返嬲嬲？

推post

Push

Sasuke!

啱啱先睇到

Ok 好準時

明明係你個po

恭喜

另一方面，我好想大家注意下一件事
依件事可以好嚴重

政府防疫之名，政治打壓之實大家就正常都知啦
但依次除佐之前的打壓外，重多佐個健康碼

健康碼係支那措施黎

【健康碼2.0】逾40萬港人DNA恐率先送中 林鄭逾億聘深圳機構檢測武肺

林鄭讚深圳政府大力協助

最快本周實施 未定傳送方式

醫生籲市民勿貪免費：
DNA數據是重要資產

樣本送中或出岔子
隨時違《國安法》

專家憂深圳檢測如用鼻咽拭子
或出現「假陰性」

你地有無諗過政府可以屈你陽性，因為你的政見

承讓承讓

你輸佐，依次

Pishhh

幾時完埋佑

又亂打字

你...你睇住嚟呀

唔推喇

九點場競爭好大

。

竟然係you

推 寧化飛灰 不作浮塵

對唔字大佬

好好笑，算唔算鼓勵推po

咩黎

多得你讓me

抗爭到底

你know就好

轉載

有無唔見散紙包要唔要報失

多謝大佬

２６正 ｖｓ １負

你唔理我哋

鼓勵大家搶#2

Thanks for reminder!

抗爭唔會完

HiFives 好耐無見

VERY LAZY

搶頭香文化

有無肚痛
最近癩嘢都係有肚痛

Come and join us

Fafafa

連登po都係咁

下

唔使加咁撚多撚字嘅

好事黎
當初苦中作樂

毛毛成日咁做咋嘛

你呢個推論就陰謀論左啦 不過 不嬲都信唔過大陸野架啦

推po 如此多fun

有冇興趣開tvb po

遲吓搞咩健康碼 申請出境就仆街了

快啲睇醫生

好驚DNA被送中，有病都唔驗了

ok喎

個標題好正

外國

Pushhhh

pish pish

搶

唉…PizzaHut同PHD都唔食得，有無人知Pizzabox係咪黃？

今日不了

721

冇準備沖涼

過海

六點打後肺炎會好活躍㗎

港大條仆街隱瞞 NBA奶共係新國際戰線

Twitter要人

我勁過佢

717

去完狗屋快啲睇醫生

Yup

香港人強制戴口罩，全民表示合理
到健康碼泛民抗爭本土到今日都冇出聲
希望啲政治人物講返兩聲

係無咩人太有感覺

Bump

得鄭松泰係FB有提及，可惜佢係熱狗
黃之峰等抗爭本土派對未有對健康碼表態
可能最後都強制實行

呢單仲大鑊過智能燈柱

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

當政策表面上為全民健康
就唔會有人睇到極權
所以傳媒講到個病咁恐怖
反而幫咗政府行動

Up

班卜街應該唔批, 理由又係疫症時期高風險人傳人, 睇住黎丫

不過有 試/賭 未為輸

推行動post

tui

是日電台

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

張圖

bump

今日電台

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

gogogo

Busy busy

收到